美總統特朗普：拜登家族收咗中共幾百萬美元錢

屌你老母川普 你有證據就拎出黎啦

都就黎投晒票

china 加油

幾百萬美金姐， 689都收5千萬港紙啦

所以ccp一定覺得外國人好好收買
個價好低就收買到

中間個富貴

仲有2日，肯定有猛料爆，到時侵侵隨時反敗為勝

富貴

有一早爆咗啦 拖咁耐

之前好似話有驚天大秘密要爆出黎，但傻侵話唔想講住，第二日大家就會知，其實係咩事，有無愛侵力有跟進事件

咁少？！

millions=未有billion
唔係解幾百萬啊

早兩日狐狸咪話d拜登醜聞比人偷晒囉

冚家

Billions係幾十億wor Ching

咁on9 既事，究竟仲有無人信

China!

millions解1,000,001至到999,999,999喎
乜真係有需要講到咁白你先明咩

英語用法 millions前面冇講數量即係"好多"咁解
thousands前面冇講數量都係解"好多" 但未去到百萬
如果確實係講緊數量有十億以上就會用billions

咁少? 689 都收5000萬港紙啦